呢個youtuber估game歌可能香港第一...

之前frd搭frd叫我睇佢地channel,
真心自己都打開機,
聽一秒三秒真係完全估唔到係咩game囉...
估eason d歌都未必得啦...
btw 其實佢地四仔嘅片都幾高質,
唔明點解冇咩人睇

收嗲啦屌你老母

估你老母幾時死仲好玩

死左仲點估呀

就咁睇個封面似呃小學雞入去睇個d

利申無click條片

屌你啦

你老母死咗唔撚洗估添呀,
死番出去啦

我咪小學雞..

樓主老母死左 大家唔洗估了

打手就打手啦

係人都知估乜估乜既節目都係預先背答案, 有乜撚野好睇呢?

低汁打手
一打 唔洗找

我覺得幾得意喎
好多外國YOUTUBER都係玩依D架姐
加油

垃圾都要開PO講

死撚開啦打手 幾高質但又冇咩人睇
用下你個死人腦諗下點解啦高質

點解既？

好彩冇入去 借連登上位唔係咁易架

正評係比希治閣既

依家D打手可以低質成咁
你光明正大話自己條youtube channel
想大家睇博下點擊率重好啦
咁做好撚肉酸

垃圾打手

以前有咁做過
都係無乜人睇
講到尾，其實都係想拍完d野有人睇
唔想做自閉仔...

report 咗呢兩段片

咪係
咁樣打法 佢地死得仲快

其實唔係想上位...唔知點解香港一定覺得拍youtube既人係想紅想上位...
其實我地個channel每次拍完野都有放片上黎連登
不過可能無乜人覆，又無乜人睇所以無人認得
今次純粹想試下咁樣出po會唔會多d人睇

點解呀

宣傳都俾d 心機呀大佬

我地會架喇
應該點宣傳先至好呀

幫你諗埋不如自己搞

都係既
好！我再度度先

搵d model 仔拍少少咸多多趣既片
條片個封面就揀露得最多個一個位

原來都係your face your fate既問題

之前其實拍過街頭配對，好似反應都幾好

有料就唔洗打手既 明未

因為同你個post一樣咁撚低質 所以咪無人睇

明白
有咩改進既地方要留意下

知錯就自褶咪再推喇

好痛
但頂得住

知道低質
想拎意見

樓主死全家, 你呢啲垃圾片 畀樓下隻狗睇差唔多

阿豬阿狗學人做youtuber
無水都痾篤尿照下自己個樣啦屌你老母

咁如果唔出樣會唔會好d

其實以後唔再拍會好啲

忠於自己 宜家為拍而拍
如果都唔得就增值下

報左驚

fbi was watching you

多謝你真誠既意見
其實係因為睇左matpat講關於youtube 關連影片既模式
簡單黎講就係要出多d片
所以打算拍d小遊戲，簡簡單單又得意既片

其實我而家都好confuse
但講到尾
只係想有人睇同有人會同我地交流下
多唔多人睇都唔緊要

可能我都真心左
但係anyway,多謝你先

睇笑波子好過

Sor9
個網出錯，覆左3次

首先第一樣
請打手唔該請個高eq小小
係得呢到宣傳就預左條片高唔高質都係比人屌架啦
但係隻打手比人屌兩屌就起晒鋼屌返啲巴打轉頭，仲諗會有人睇

答返你個問題，會
利申冇睇

( Show Blocked User - 香檳B座大王 )

report左, 拍埋d垃圾片, 食撚屎啦屌你老母

其實唔係請既
純粹自己朋友拍膊頭幫手出下po姐
我唔清楚打手既定義啦，但佢唔係收錢既
咁佢可能諗住大家互屌下串下咁掛

好好地直接叫人睇下咪得囉
係要扮晒fd搭fd推介 懶新奇咁
最撚憎呢啲 假到死

因為直接出真係無人睇麻
你睇下我以前出既po喇
可能得兩三個人覆

知柒就褶埋學多啲野先
到你高質自然有人吹奏
咁多人排隊屌鳩你嘅話就退下來咪推
俾更多人blacklist 你就唔會再有機會
算係我好心提下你

加油呀

唉
其實無乜時間架喇
人都開始大
叫做諗住把握埋呢幾年時間做下自己鍾意做既野
我而家真係唔係刻意推po
純粹想傾下計
如果做多排都唔得
都係時候要放棄面對現實

又想有人睇 又唔係想上位

好冷靜理性討論下咋
咁拍完條片想分享下，點解一定係想上位呢
等於講故台寫文既人
寫完個故放出黎想有人睇，唔代表佢一定想紅想出書想人識架wo
純粹分享下自己既創作姐

多謝

屌你老母 死撚開啦 啲人睇大j 都唔睇你 你就應該知自己垃圾到咩程度啦 比件垃圾仲垃圾呀 仲開人拍片

冇禁入去
本身想屌佢on9
但係睇睇下啲回覆覺得佢地好慘

腳踏實地打份工儲下錢啦屌你老母

咪撚成日發白日夢想紅想發達想搵快錢

有打工，有草錢，片係星期六日拍，收工返屋企剪既
而且無想紅，無想發達，無想搵快錢
仲要俾錢去玩
有時拍野租場又要錢，買機又要錢，買下道具都係錢

又唔係慘既

純分享你就唔好介意咁多位巴打屌柒你啦

住緊公屋單位
最近老豆老母打算買左個單位
我去供
財政壓力開始有d大添
不過都想得閒俾d時間做下自己想做既野

我無介意wo
我一直都問緊大家意見
我無嬲鳩wo

你老豆老母都幾撚慘

睇封面都無興趣禁

嗱嗱嗱
講還講
咪講屋企人呀下

2人jtv?